Nvidia Driver 452.06打後都有問題???

一開機已經黑MON 要LOAD 十幾廿秒先睇到野

打機亦都有機會黑,然後用緊2K+4K MON 淨係開2K MON個喇叭會係咁叮噹

不斷重覆,認到/認唔到個4K MON

用緊2080TI,以上既問題係用452.06打後果3個版本都會出現

有無人同我一樣

應該係硬件問題
用500收你張有問題嘅2080ti
攞筆錢再自己加少少去買3070 啦